{"price": "\n                        \n                            \n                            \n                                \n                                \n                                    2\u00a0195,00\u00a0$\n                                    \n                                    \n                                    \n                                \n                                \n                            \n\n                            \n                                \n                            \n                        \n                    ", "title": "\n\n                            Superbes appartements 51/2 haut-de-gamme \u00e0 louer Cit\u00e9\n                        \n", "location": "\n\n                                        \n                                        \n                                            \n                                            \n                                                Ville de Qu\u00e9bec\n                                            \n                                        \n                                      \nIl y a moins de 19 heures\n", "date_posted": "Il y a moins de 19 heures", "description": "\n                        ** PROMO ! EMM\u00c9NAGEZ AU PLUS TARD LE 1ER JUIN ET PROFITEZ DE 1 MOIS GRATUIT !! ** Phase 2 maintenant pr\u00eate \u00e0 vous accueillir ! Le loyer inclut l'\u00e9lectricit\u00e9, le chauffage, la climatisation, tous les ...\n                        \n                            \n                            \n                            \n                        \n\n                        \n\n                        \n\n", "rental_info": "\n\n\nChemin Sainte-Foy\n                        \u00a0/\u00a0\n                        Avenue Louis-Fr\u00e9chette\n?\n\n                            Chemin Sainte-Foy\n                            \u00a0/\u00a0\n                            Avenue Louis-Fr\u00e9chette\n                         \n\n\n\n                        Pi\u00e8ces:\n                                                     5 1/2\n                    \n", "image_URL": "\n\n\n\n\n"}{"price": "\n                        \n                            \n                            \n                                \n                                \n                                    1\u00a0050,00\u00a0$\n                                    \n                                    \n                                    \n                                \n                                \n                            \n\n                            \n                                \n                            \n                        \n                    ", "title": "\n\n                            Nouveau Projet Beauport (d'Estimauville)\n                        \n", "location": "\n\n                                        \n                                        \n                                            \n                                            \n                                                Ville de Qu\u00e9bec\n                                            \n                                        \n                                      \nIl y a moins de 7 heures\n", "date_posted": "Il y a moins de 7 heures", "description": "\n                        Nouveau projet \u00e0 d'Estimauville Livraison juillet 2022 www.lenordet.com Phase 2 du projet Nordet 3 1/2, 4 1/2 et 5 1/2 seront disponible \u00e0 partir du 1er juillet 2022. - Stationnement int\u00e9rieur - ...\n                        \n                            \n                            \n                            \n                        \n\n                        \n\n                        \n\n", "rental_info": "\n\n\nAvenue D'Estimauville\n                        \u00a0/\u00a0\n                        Rue \u00c9vang\u00e9line\n?\n\n                            Avenue D'Estimauville\n                            \u00a0/\u00a0\n                            Rue \u00c9vang\u00e9line\n                         \n\n\n\n                        Pi\u00e8ces:\n                                                     3 1/2\n                    \n", "image_URL": "\n\n\n\n\n"}{"price": "\n                        \n                            \n                            \n                                \n                                \n                                    1\u00a0095,00\u00a0$\n                                    \n                                    \n                                    \n                                \n                                \n                            \n\n                            \n                                \n                                    \n\n\n\n\n", "title": "\n\n                            2 Bdrm - 900, 920 Laudance, 3780,3786,3792,3793, 3798 Le Mari\u00e9, \n                        \n", "location": "\n\n                                        \n                                        \n                                            \n                                            \n                                                Ville de Qu\u00e9bec\n                                            \n                                        \n                                      \n08-juin-22\n", "date_posted": "08-juin-22", "description": "\n                        Visit our Website: https://www.capreit.ca/apartments-for-rent/quebec-city-qc/faubourg-de-la-pointe-apartments/ Beautifully landscaped, luxurious and recently constructed community of condo-quality ...\n                        \n                            \n                            \n                            \n                        \n\n                        \n\n                        \n\n", "rental_info": "\n\n\n                        Pi\u00e8ces:\n                                                     4 1/2\n                    \n", "image_URL": "\n\n\n\n\n"}{"price": "\n                        \n                            \n                            \n                                \n                                \n                                    880,00\u00a0$\n                                    \n                                    \n                                    \n                                \n                                \n                            \n\n                            \n                                \n                                    \n\n\n\n\n", "title": "\n\n                            Jr. 1 Bdrm available at 2415 Chemin Sainte-Foy, Quebec City\n                        \n", "location": "\n\n                                        \n                                        \n                                            \n                                            \n                                                Ville de Qu\u00e9bec\n                                            \n                                        \n                                      \n08-juin-22\n", "date_posted": "08-juin-22", "description": "\n                        Visit our Website: https://www.capreit.ca/apartments-for-rent/quebec-city-qc/le-fontainebleau-apartments/ Le Fontainebleau Apartments is perfect for students looking for an apartment for rent in ...\n                        \n                            \n                            \n                            \n                        \n\n                        \n\n                        \n\n", "rental_info": "\n\n\n                        Pi\u00e8ces:\n                                                     3 1/2\n                    \n", "image_URL": "\n\n\n\n\n"}{"price": "\n                        \n                            \n                            \n                                \n                                \n                                    1\u00a0750,00\u00a0$\n                                    \n                                    \n                                    \n                                \n                                \n                            \n\n                            \n                                \n                                    \n\n\n\n\n", "title": "\n\n                            CONDO LOCATIF NEUF Lebourgneuf | 1-3-4-5 et demi [Condos LB9]\n                        \n", "location": "\n\n                                        \n                                        \n                                            \n                                            \n                                                Ville de Qu\u00e9bec\n                                            \n                                        \n                                      \n26-juin-22\n", "date_posted": "26-juin-22", "description": "\n                        Appartement \u00e0 louer ville de qu\u00e9bec, condo neuf \u00e0 louer, logement \u00e0 louer, studio \u00e0 louer, 1 chambre, 1 1/2, 2 chambres, 2 1/2, 3 chambres Studio \u00e0 partir de 1,150$ / mois 1 chambre \u00e0 partir de ...\n                        \n                            \n                            \n                                \n                            \n                            \n                        \n\n                        \n                            \n                                \u2728 La vie avant tout \u2728\n                            \n\n\n", "rental_info": "\n\n\nBoulevard des Gradins\n                        \u00a0/\u00a0\n                        Rue La Madelon\n?\n\n                            Boulevard des Gradins\n                            \u00a0/\u00a0\n                            Rue La Madelon\n                         \n\n\n\n                        Pi\u00e8ces:\n                                                     1 \u00bd ou 2 \u00bd\n                    \n", "image_URL": "\n\n\n\n\n"}{"price": "\n                        \n                            \n                            \n                                \n                                \n                                    1\u00a0095,00\u00a0$\n                                    \n                                    \n                                    \n                                \n                                \n                            \n\n                            \n                                \n                                    \n\n\n\n\n", "title": "\n\n                            Loft neuf meubl\u00e9 au c\u0153ur du Vieux-Qu\u00e9bec \u2013 Colombier\n                        \n", "location": "\n\n                                        \n                                        \n                                            \n                                                Qu\u00e9bec\n                                            \n                                            \n                                        \n                                      \nIl y a moins de 14 minutes\n", "date_posted": "Il y a moins de 14 minutes", "description": "\n                        *VISITE VIRTUELLE POSSIBLE* Appartement \u00e0 aire ouverte enti\u00e8rement meubl\u00e9 situ\u00e9 au coeur du Vieux-Qu\u00e9bec, au coin de la rue Ste-Anne et de la rue Sainte-Ursule. \u00c0 quelques minutes \u00e0 pied de plusieurs ...\n                        \n                            \n                            \n                                \n                            \n                            \n                        \n\n                        \n                            \n                                Nous offrons le service de visites virtuelles\n                            \n\n\n", "rental_info": "\n\n\n                        Pi\u00e8ces:\n                                                     1 \u00bd ou 2 \u00bd\n                    \n\n\nOptions suppl\u00e9mentaires\n\n", "image_URL": "\n\n\n\n\n"}{"price": "\n                        \n                            \n                            \n                                \n                                \n                                    1\u00a0995,00\u00a0$\n                                    \n                                    \n                                    \n                                \n                                \n                            \n\n                            \n                                \n                                    \n\n\n\n\n", "title": "\n\n                            Beau 4 1/2 100% meubl\u00e9 \u2013 Ste-Ursule - VISITE VIRTUELLE POSSIBLE\n                        \n", "location": "\n\n                                        \n                                        \n                                            \n                                                Qu\u00e9bec\n                                            \n                                            \n                                        \n                                      \nIl y a moins de 20 minutes\n", "date_posted": "Il y a moins de 20 minutes", "description": "\n                        *VISITE VIRTUELLE POSSIBLE* Grand 4 1/2 enti\u00e8rement meubl\u00e9 situ\u00e9 au coeur du Vieux-Qu\u00e9bec, au coin de la rue Ste-Anne et de la rue Sainte-Ursule. \u00c0 quelques minutes \u00e0 pied de plusieurs \u00e9difices ...\n                        \n                            \n                            \n                                \n                            \n                            \n                        \n\n                        \n                            \n                                Nous offrons le service de visites virtuelles\n                            \n\n\n", "rental_info": "\n\n\nRue Saint-Jean\n                        \u00a0/\u00a0\n                        Rue Sainte-Ang\u00e8le\n?\n\n                            Rue Saint-Jean\n                            \u00a0/\u00a0\n                            Rue Sainte-Ang\u00e8le\n                         \n\n\n\n                        Pi\u00e8ces:\n                                                     4 1/2\n                    \n\n\nOptions suppl\u00e9mentaires\n\n", "image_URL": "\n\n\n\n\n"}{"price": "\n                        \n                            \n                            \n                                \n                                \n                                    815,00\u00a0$\n                                    \n                                    \n                                    \n                                \n                                \n                            \n\n                            \n                                \n                            \n                        \n                    ", "title": "\n\n                            4 1/2 rue des Meuniers LES SAULES, 1er JUILLET 2022\n                        \n", "location": "\n\n                                        \n                                        \n                                            \n                                            \n                                                Ville de Qu\u00e9bec\n                                            \n                                        \n                                      \nIl y a moins de 23 minutes\n", "date_posted": "Il y a moins de 23 minutes", "description": "\n                        Appartement de 4 1/2 \u00e0 Qu\u00e9bec Facile d'acc\u00e8s Lebourgneuf, Duberger, Neufchatel, Loretteville, et base militaire de Valcartier 1er \u00e9tage (donc celui situ\u00e9 au dessus du demi sous-sol) - JUILLET NON ...\n                        \n                            \n                            \n                            \n                        \n\n                        \n\n                        \n\n", "rental_info": "\n\n\nBoulevard de l' Ormi\u00e8re\n                        \u00a0/\u00a0\n                        Avenue du Costebelle\n?\n\n                            Boulevard de l' Ormi\u00e8re\n                            \u00a0/\u00a0\n                            Avenue du Costebelle\n                         \n\n\n\n                        Pi\u00e8ces:\n                                                     4 1/2\n                    \n", "image_URL": "\n\n\n\n\n"}{"price": "\n                        \n                            \n                            \n                                \n                                \n                                    860,00\u00a0$\n                                    \n                                    \n                                    \n                                \n                                \n                            \n\n                            \n                                \n                            \n                        \n                    ", "title": "\n\n                            4 1/2 au 9195 rue St-Charles - 28 JUIN pr\u00e8s IGA coin Chauveau\n                        \n", "location": "\n\n                                        \n                                        \n                                            \n                                            \n                                                Ville de Qu\u00e9bec\n                                            \n                                        \n                                      \nIl y a moins de 23 minutes\n", "date_posted": "Il y a moins de 23 minutes", "description": "\n                        4 1/2 \u00e0 Qu\u00e9bec NEUFCHATEL - LEBOURGNEUF Facile d'acc\u00e8s SECTEUR LES RIVIERES Pr\u00e8s du secteur LORETTEVILLE, LES SAULES, ST-EMILE, MEANDRES, MESNIL, WENDAKE, CHARLESBOURG O DISPONIBLE POUR LE 1er ...\n                        \n                            \n                            \n                            \n                        \n\n                        \n\n                        \n\n", "rental_info": "\n\n\nAvenue Chauveau\n                        \u00a0/\u00a0\n                        Rue Saint-Charles\n?\n\n                            Avenue Chauveau\n                            \u00a0/\u00a0\n                            Rue Saint-Charles\n                         \n\n\n\n                        Pi\u00e8ces:\n                                                     4 1/2\n                    \n", "image_URL": "\n\n\n\n\n"}{"price": "\n                        \n                            \n                            \n                                \n                                \n                                    860,00\u00a0$\n                                    \n                                    \n                                    \n                                \n                                \n                            \n\n                            \n                                \n                            \n                        \n                    ", "title": "\n\n                            4 1/2, MODERNE - 2 GRANDES CHAMBRES - JUILLET 2022\n                        \n", "location": "\n\n                                        \n                                        \n                                            \n                                            \n                                                Ville de Qu\u00e9bec\n                                            \n                                        \n                                      \nIl y a moins de 23 minutes\n", "date_posted": "Il y a moins de 23 minutes", "description": "\n                        4 1/2 \u00e0 Qu\u00e9bec SECTEUR LES RIVIERES Rue St-Charles \u00e0 LEBOURGNEUF - NEUFCHATEL Pr\u00e8s du secteur Duberger - Les Saules, Le Mesnil, Les M\u00e9andres, Loretteville et Charlesbourg Ouest Facile d'acc\u00e8s CEGEP ...\n                        \n                            \n                            \n                                \n                            \n                            \n                        \n\n                        \n                            \n                                Pour c\u00e9duler une visite : par t\u00e9l\u00e9phone ou texto au 575-5912  \u2022\u2022\u2022\u2022 par email au plstc@videotron.ca\n                            \n\n\n", "rental_info": "\n\n\nAvenue Chauveau\n                        \u00a0/\u00a0\n                        Rue Saint-Charles\n?\n\n                            Avenue Chauveau\n                            \u00a0/\u00a0\n                            Rue Saint-Charles\n                         \n\n\n\n                        Pi\u00e8ces:\n                                                     4 1/2\n                    \n", "image_URL": "\n\n\n\n\n"}{"price": "\n                        \n                            \n                            \n                                \n                                \n                                    1\u00a0025,00\u00a0$\n                                    \n                                    \n                                    \n                                \n                                \n                            \n\n                            \n                                \n                                    \n\n\n\n\n", "title": "\n\n                            Beau loft 100% meubl\u00e9 et tout inclus - Colombier\n                        \n", "location": "\n\n                                        \n                                        \n                                            \n                                                Qu\u00e9bec\n                                            \n                                            \n                                        \n                                      \nIl y a moins de 26 minutes\n", "date_posted": "Il y a moins de 26 minutes", "description": "\n                        *VISITE VIRTUELLE POSSIBLE* Appartement \u00e0 aire ouverte enti\u00e8rement meubl\u00e9, situ\u00e9 dans un nouveau projet locatif au coeur du Vieux-Qu\u00e9bec, au coin de la rue Ste-Anne et de la rue Sainte-Ursule. \u00c0 ...\n                        \n                            \n                            \n                                \n                            \n                            \n                        \n\n                        \n                            \n                                Nous offrons le service de visites virtuelles\n                            \n\n\n", "rental_info": "\n\n\nRue Saint-Jean\n                        \u00a0/\u00a0\n                        Rue Sainte-Ang\u00e8le\n?\n\n                            Rue Saint-Jean\n                            \u00a0/\u00a0\n                            Rue Sainte-Ang\u00e8le\n                         \n\n\n\n                        Pi\u00e8ces:\n                                                     1 \u00bd ou 2 \u00bd\n                    \n\n\nOptions suppl\u00e9mentaires\n\n", "image_URL": "\n\n\n\n\n"}{"price": "\n                        \n                            \n                            \n                                \n                                \n                                    1\u00a0045,00\u00a0$\n                                    \n                                    \n                                    \n                                \n                                \n                            \n\n                            \n                                \n                                    \n\n\n\n\n", "title": "\n\n                            3 1/2 OSEN semi-meubl\u00e9 - Ste-Foy - Internet et eau chaude inclus\n                        \n", "location": "\n\n                                        \n                                        \n                                            \n                                                Qu\u00e9bec\n                                            \n                                            \n                                        \n                                      \nIl y a moins de 26 minutes\n", "date_posted": "Il y a moins de 26 minutes", "description": "\n                        *VISITE VIRTUELLE POSSIBLE* Nouveau projet locatif dans Sainte-Foy. Complexe de 200 unit\u00e9s situ\u00e9 au 1017 rue Duchesneau, 3140, 3146 et 3150 rue France-Prime. Pr\u00e8s des services tels que les galeries ...\n                        \n                            \n                            \n                            \n                        \n\n                        \n\n                        \n\n", "rental_info": "\n\n\n                        Pi\u00e8ces:\n                                                     3 1/2\n                    \n\n\nOptions suppl\u00e9mentaires\n\n", "image_URL": "\n\n\n\n\n"}{"price": "\n                        \n                            \n                            \n                                \n                                \n                                    945,00\u00a0$\n                                    \n                                    \n                                    \n                                \n                                \n                            \n\n                            \n                                \n                                    \n\n\n\n\n", "title": "\n\n                            Loft 100% inclus - St-Jean, Manoir - VISITE VIRTUELLE POSSIBLE\n                        \n", "location": "\n\n                                        \n                                        \n                                            \n                                                Qu\u00e9bec\n                                            \n                                            \n                                        \n                                      \nIl y a moins de 38 minutes\n", "date_posted": "Il y a moins de 38 minutes", "description": "\n                        *VISITE VIRTUELLE POSSIBLE* Situ\u00e9 dans le quartier Saint-Jean-Baptiste, directement sur la rue St-Jean. Nombreux appartements de qualit\u00e9, style condos. Le locataire peut choisir celui qu'il pr\u00e9f\u00e8re! ...\n                        \n                            \n                            \n                                \n                            \n                            \n                        \n\n                        \n                            \n                                Nous offrons le service de visites virtuelles\n                            \n\n\n", "rental_info": "\n\n\nRue Saint-Jean\n                        \u00a0/\u00a0\n                        Rue F\u00e9lix-Gabriel-Marchand\n?\n\n                            Rue Saint-Jean\n                            \u00a0/\u00a0\n                            Rue F\u00e9lix-Gabriel-Marchand\n                         \n\n\n\n                        Pi\u00e8ces:\n                                                     1 \u00bd ou 2 \u00bd\n                    \n\n\nOptions suppl\u00e9mentaires\n\n", "image_URL": "\n\n\n\n\n"}{"price": "\n                        \n                            \n                            \n                                \n                                \n                                    610,00\u00a0$\n                                    \n                                    \n                                    \n                                \n                                \n                            \n\n                            \n                                \n                            \n                        \n                    ", "title": "\n\n                            2  1/2 Place Versant Nord\n                        \n", "location": "\n\n                                        \n                                        \n                                            \n                                            \n                                                Ville de Qu\u00e9bec\n                                            \n                                        \n                                      \nIl y a moins de 57 minutes\n", "date_posted": "Il y a moins de 57 minutes", "description": "\n                        POUR UNE VISITE OU INFORMATION VEUILLEZ COMMUNIQUER DIRECTEMENT AVEC NOTRE AGENTE DE LOCATION AU 418-651-2468 OU LE 418-576-9259 2 1/2 CHAUFF\u00c9, \u00c9CLAIR\u00c9, EAU CHAUDE INCLUS PLANCHER BOIS SERVICE DE ...\n                        \n                            \n                            \n                            \n                        \n\n                        \n\n                        \n\n", "rental_info": "\n\n\nBoulevard du Versant-Nord\n                        \u00a0/\u00a0\n                        Avenue De Lestres\n?\n\n                            Boulevard du Versant-Nord\n                            \u00a0/\u00a0\n                            Avenue De Lestres\n                         \n\n\n\n                        Pi\u00e8ces:\n                                                     3 1/2\n                    \n", "image_URL": "\n\n\n\n\n"}{"price": "\n                        \n                            \n                            \n                                \n                                \n                                     Sur demande\n                                    \n                                    \n                                    \n                                \n                                \n                            \n\n                            \n                                \n                            \n                        \n                    ", "title": "\n\n                            GRAND 51/2\n                        \n", "location": "\n\n                                        \n                                        \n                                            \n                                            \n                                                Ville de Qu\u00e9bec\n                                            \n                                        \n                                      \nIl y a moins de 57 minutes\n", "date_posted": "Il y a moins de 57 minutes", "description": "\n                        APPELEZ DIRECTEMENT NOTRE AGENTE DE LOCATION ELLE SE FERA UN PLAISIR DE R\u00c9PONDRE \u00c0 TOUTES VOS QUESTIONS VOICI DEUX NUM\u00c9ROS DE T\u00c9L\u00c9PHONE POUR LA JOINDRE 418-651-2468 OU LE 418-576-9259 PLACE VERSANT ...\n                        \n                            \n                            \n                            \n                        \n\n                        \n\n                        \n\n", "rental_info": "\n\n\nBoulevard du Versant-Nord\n                        \u00a0/\u00a0\n                        Avenue De Lestres\n?\n\n                            Boulevard du Versant-Nord\n                            \u00a0/\u00a0\n                            Avenue De Lestres\n                         \n\n\n\n                        Pi\u00e8ces:\n                                                     5 1/2\n                    \n", "image_URL": "\n\n\n\n\n"}{"price": "\n                        \n                            \n                            \n                                \n                                \n                                    685,00\u00a0$\n                                    \n                                    \n                                    \n                                \n                                \n                            \n\n                            \n                                \n                            \n                        \n                    ", "title": "\n\n                            3 PI\u00c8CES \u00c0 L'\u00c9TAGE / ASCENSEUR / SEPTEMBRE\n                        \n", "location": "\n\n                                        \n                                        \n                                            \n                                                QUEBEC\n                                            \n                                            \n                                        \n                                      \nIl y a moins de 57 minutes\n", "date_posted": "Il y a moins de 57 minutes", "description": "\n                        3 PI\u00c8CES \u00c0 L'\u00c9TAGE / ASCENSEUR / SEPTEMBRE APPELEZ DIRECTEMENT NOTRE AGENTE DE LOCATION ELLE SE FERA UN PLAISIR DE R\u00c9PONDRE \u00c0 TOUTES VOS QUESTIONS VOICI LE NUM\u00c9ROS DE T\u00c9L\u00c9PHONE POUR LA JOINDRE ...\n                        \n                            \n                            \n                            \n                        \n\n                        \n\n                        \n\n", "rental_info": "\n\n\n                        Pi\u00e8ces:\n                                                     3 1/2\n                    \n", "image_URL": "\n\n\n\n\n"}{"price": "\n                        \n                            \n                            \n                                \n                                \n                                    610,00\u00a0$\n                                    \n                                    \n                                    \n                                \n                                \n                            \n\n                            \n                                \n                            \n                        \n                    ", "title": "\n\n                            2 1/2 /JUILLET 2022\n                        \n", "location": "\n\n                                        \n                                        \n                                            \n                                            \n                                                Ville de Qu\u00e9bec\n                                            \n                                        \n                                      \nIl y a moins de 57 minutes\n", "date_posted": "Il y a moins de 57 minutes", "description": "\n                        VEUILLEZ COMMUNIQUER DIRECTEMENT AVEC L'AGENTE DE LOCATION POUR UNE VISITE OU TOUTES AUTRES INFORMATIONS 418-651-2468 (JOUR) 418-576-9259 (SOIR) PLACE VERSANT NORD CHAUFF\u00c9, \u00c9CLAIR\u00c9, EAU CHAUDE INCLUS ...\n                        \n                            \n                            \n                            \n                        \n\n                        \n\n                        \n\n", "rental_info": "\n\n\nBoulevard du Versant-Nord\n                        \u00a0/\u00a0\n                        Avenue De Lestres\n?\n\n                            Boulevard du Versant-Nord\n                            \u00a0/\u00a0\n                            Avenue De Lestres\n                         \n\n\n\n                        Pi\u00e8ces:\n                                                     3 1/2\n                    \n", "image_URL": "\n\n\n\n\n"}{"price": "\n                        \n                            \n                            \n                                \n                                \n                                    525,00\u00a0$\n                                    \n                                    \n                                    \n                                \n                                \n                            \n\n                            \n                                \n                            \n                        \n                    ", "title": "\n\n                            1 1/2/PISCINE / 525.00$\n                        \n", "location": "\n\n                                        \n                                        \n                                            \n                                            \n                                                Ville de Qu\u00e9bec\n                                            \n                                        \n                                      \nIl y a moins de 57 minutes\n", "date_posted": "Il y a moins de 57 minutes", "description": "\n                        COMMUNIQUER DIRECTEMENT AVEC L'AGENTE DE LOCATION POUR TOUTES INFORMATIONS OU POUR UNE VISITE, CONTACTEZ MOI AU 418-622-8419 (JOUR) 418-573-6411 (SOIR) COMPLEXE RENAISSANCE CHAUFF\u00c9, \u00c9CLAIR\u00c9, EAU ...\n                        \n                            \n                            \n                            \n                        \n\n                        \n\n                        \n\n", "rental_info": "\n\n\nAvenue 4e Est\n                        \u00a0/\u00a0\n                        Rue 42e Est\n?\n\n                            Avenue 4e Est\n                            \u00a0/\u00a0\n                            Rue 42e Est\n                         \n\n\n\n                        Pi\u00e8ces:\n                                                     1 \u00bd ou 2 \u00bd\n                    \n", "image_URL": "\n\n\n\n\n"}{"price": "\n                        \n                            \n                            \n                                \n                                \n                                     Sur demande\n                                    \n                                    \n                                    \n                                \n                                \n                            \n\n                            \n                                \n                            \n                        \n                    ", "title": "\n\n                            3 1/2 / CHARLESBOURG\n                        \n", "location": "\n\n                                        \n                                        \n                                            \n                                            \n                                                Ville de Qu\u00e9bec\n                                            \n                                        \n                                      \nIl y a moins de 57 minutes\n", "date_posted": "Il y a moins de 57 minutes", "description": "\n                        APPELEZ DIRECTEMENT NOTRE AGENTE DE LOCATION ELLE SE FERA UN PLAISIR DE R\u00c9PONDRE \u00c0 TOUTES VOS QUESTIONS VOICI LE NUM\u00c9ROS DE T\u00c9L\u00c9PHONE POUR LA JOINDRE 418-622-8419 (JOUR) COMPLEXE RENAISSANCE CHAUFF\u00c9, ...\n                        \n                            \n                            \n                            \n                        \n\n                        \n\n                        \n\n", "rental_info": "\n\n\n                        Pi\u00e8ces:\n                                                     1 \u00bd ou 2 \u00bd\n                    \n", "image_URL": "\n\n\n\n\n"}{"price": "\n                        \n                            \n                            \n                                \n                                \n                                    975,00\u00a0$\n                                    \n                                    \n                                    \n                                \n                                \n                            \n\n                            \n                                \n                            \n                        \n                    ", "title": "\n\n                            Grand 3\u00bd(nouvelle construction) \u00e0 Limoilou \u2013 1er juillet\n                        \n", "location": "\n\n                                        \n                                        \n                                            \n                                                Quebec City\n                                            \n                                            \n                                        \n                                      \nIl y a moins de 58 minutes\n", "date_posted": "Il y a moins de 58 minutes", "description": "\n                        Appartement (nouveau) ajout\u00e9 r\u00e9cemment, situ\u00e9 au demi sous-sol d\u2019un immeuble de 6 logements, dans un secteur pr\u00e8s de tous les services et facile d'acc\u00e8s aux transports en commun. Po\u00eale et frigo ...\n                        \n                            \n                            \n                            \n                        \n\n                        \n\n                        \n\n", "rental_info": "\n\n\nRue 22e\n                        \u00a0/\u00a0\n                        Avenue 2e\n?\n\n                            Rue 22e\n                            \u00a0/\u00a0\n                            Avenue 2e\n                         \n\n\n\n                        Pi\u00e8ces:\n                                                     3 1/2 et coin d\u00e9tente\n                    \n", "image_URL": "\n\n\n\n\n"}{"price": "\n                        \n                            \n                            \n                                \n                                \n                                    1\u00a0245,00\u00a0$\n                                    \n                                    \n                                    \n                                \n                                \n                            \n\n                            \n                                \n                                    \n\n\n\n\n", "title": "\n\n                            Beau loft neuf meubl\u00e9 au c\u0153ur du Vieux-Qu\u00e9bec \u2013 Colombier\n                        \n", "location": "\n\n                                        \n                                        \n                                            \n                                                Qu\u00e9bec\n                                            \n                                            \n                                        \n                                      \nIl y a moins de 2 heures\n", "date_posted": "Il y a moins de 2 heures", "description": "\n                        *VISITE VIRTUELLE POSSIBLE* Appartement \u00e0 aire ouverte enti\u00e8rement meubl\u00e9 situ\u00e9 au coeur du Vieux-Qu\u00e9bec, au coin de la rue Ste-Anne et de la rue Sainte-Ursule. \u00c0 quelques minutes \u00e0 pied de plusieurs ...\n                        \n                            \n                            \n                                \n                            \n                            \n                        \n\n                        \n                            \n                                Nous offrons le service de visites virtuelles\n                            \n\n\n", "rental_info": "\n\n\nRue Saint-Jean\n                        \u00a0/\u00a0\n                        Rue Sainte-Ang\u00e8le\n?\n\n                            Rue Saint-Jean\n                            \u00a0/\u00a0\n                            Rue Sainte-Ang\u00e8le\n                         \n\n\n\n                        Pi\u00e8ces:\n                                                     1 \u00bd ou 2 \u00bd\n                    \n\n\nOptions suppl\u00e9mentaires\n\n", "image_URL": "\n\n\n\n\n"}{"price": "\n                        \n                            \n                            \n                                \n                                \n                                    1\u00a0295,00\u00a0$\n                                    \n                                    \n                                    \n                                \n                                \n                            \n\n                            \n                                \n                                    \n\n\n\n\n", "title": "\n\n                            3 1/2 OSEN \u00e0 Ste-Foy - Meubl\u00e9 et tout inclus - Internet\n                        \n", "location": "\n\n                                        \n                                        \n                                            \n                                                Qu\u00e9bec\n                                            \n                                            \n                                        \n                                      \nIl y a moins de 2 heures\n", "date_posted": "Il y a moins de 2 heures", "description": "\n                        *VISITE VIRTUELLE POSSIBLE* Nouveau projet locatif dans Sainte-Foy. Complexe de 200 unit\u00e9s situ\u00e9 au 1017 rue Duchesneau, 3140, 3146 et 3150 rue France-Prime. Pr\u00e8s des services tels que les galeries ...\n                        \n                            \n                            \n                            \n                        \n\n                        \n\n                        \n\n", "rental_info": "\n\n\nAvenue Duchesneau\n                        \u00a0/\u00a0\n                        Rue du Grand-Voyer\n?\n\n                            Avenue Duchesneau\n                            \u00a0/\u00a0\n                            Rue du Grand-Voyer\n                         \n\n\n\n                        Pi\u00e8ces:\n                                                     3 1/2\n                    \n\n\nOptions suppl\u00e9mentaires\n\n", "image_URL": "\n\n\n\n\n"}{"price": "\n                        \n                            \n                            \n                                \n                                \n                                    1\u00a0045,00\u00a0$\n                                    \n                                    \n                                    \n                                \n                                \n                            \n\n                            \n                                \n                                    \n\n\n\n\n", "title": "\n\n                            Loft neuf meubl\u00e9 au c\u0153ur du Vieux-Qu\u00e9bec \u2013 Colombier\n                        \n", "location": "\n\n                                        \n                                        \n                                            \n                                                Qu\u00e9bec\n                                            \n                                            \n                                        \n                                      \nIl y a moins de 2 heures\n", "date_posted": "Il y a moins de 2 heures", "description": "\n                        *VISITE VIRTUELLE POSSIBLE* Appartement \u00e0 aire ouverte enti\u00e8rement meubl\u00e9 situ\u00e9 au coeur du Vieux-Qu\u00e9bec, au coin de la rue Ste-Anne et de la rue Sainte-Ursule. \u00c0 quelques minutes \u00e0 pied de plusieurs ...\n                        \n                            \n                            \n                                \n                            \n                            \n                        \n\n                        \n                            \n                                Nous offrons le service de visites virtuelles\n                            \n\n\n", "rental_info": "\n\n\n                        Pi\u00e8ces:\n                                                     1 \u00bd ou 2 \u00bd\n                    \n\n\nOptions suppl\u00e9mentaires\n\n", "image_URL": "\n\n\n\n\n"}{"price": "\n                        \n                            \n                            \n                                \n                                \n                                    995,00\u00a0$\n                                    \n                                    \n                                    \n                                \n                                \n                            \n\n                            \n                                \n                            \n                        \n                    ", "title": "\n\n                            Grand 4 1/2 Pr\u00e8s de l'universit\u00e9 Laval * 1er Juillet *\n                        \n", "location": "\n\n                                        \n                                        \n                                            \n                                                Qu\u00e9bec\n                                            \n                                            \n                                        \n                                      \nIl y a moins de 2 heures\n", "date_posted": "Il y a moins de 2 heures", "description": "\n                        Appartement \u00e0 louer Disponible 1er Juillet Situ\u00e9 au 855 Av Myrand, Qu\u00e9bec. QC G1V 2V8 (Secteur Ste-Foy) Prix : 995 $/mois 2 Chambres ferm\u00e9s -Buanderie dans limmeuble -Concierge sur place -Eau chaude ...\n                        \n                            \n                            \n                            \n                        \n\n                        \n\n                        \n\n", "rental_info": "\n\n\n                        Pi\u00e8ces:\n                                                     4 1/2\n                    \n", "image_URL": "\n\n\n\n\n"}{"price": "\n                        \n                            \n                            \n                                \n                                \n                                    1\u00a0175,00\u00a0$\n                                    \n                                    \n                                    \n                                \n                                \n                            \n\n                            \n                                \n                                    \n\n\n\n\n", "title": "\n\n                            4 1/2 \u00e0 Ste-Foy - Internet et eau chaude inclus - Piscine\n                        \n", "location": "\n\n                                        \n                                        \n                                            \n                                                Qu\u00e9bec\n                                            \n                                            \n                                        \n                                      \nIl y a moins de 2 heures\n", "date_posted": "Il y a moins de 2 heures", "description": "\n                        *VISITE VIRTUELLE POSSIBLE* Immeuble en b\u00e9ton situ\u00e9 dans un quartier r\u00e9sidentiel tranquille, \u00e0 proximit\u00e9 du Parc de la Plage-Jacques-Cartier. Pr\u00e8s de tous les services (arr\u00eats d'autobus, pharmacie, ...\n                        \n                            \n                            \n                                \n                            \n                            \n                        \n\n                        \n                            \n                                Nous offrons le service de visites virtuelles\n                            \n\n\n", "rental_info": "\n\n\nChemin Saint-Louis\n                        \u00a0/\u00a0\n                        Boulevard Pie-XII\n?\n\n                            Chemin Saint-Louis\n                            \u00a0/\u00a0\n                            Boulevard Pie-XII\n                         \n\n\n\n                        Pi\u00e8ces:\n                                                     4 1/2\n                    \n\n\nOptions suppl\u00e9mentaires\n\n", "image_URL": "\n\n\n\n\n"}{"price": "\n                        \n                            \n                            \n                                \n                                \n                                    1\u00a0280,00\u00a0$\n                                    \n                                    \n                                    \n                                \n                                \n                            \n\n                            \n                                \n                                    \n\n\n\n\n", "title": "\n\n                            3 1/2 Ste-Foy - IMMEUBLE DE PRESTIGE - libre\n                        \n", "location": "\n\n                                        \n                                        \n                                            \n                                                Qu\u00e9bec\n                                            \n                                            \n                                        \n                                      \nIl y a moins de 2 heures\n", "date_posted": "Il y a moins de 2 heures", "description": "\n                        Magnifique et tr\u00e8s propre 3 1/2 offrant un excellent emplacement situ\u00e9 \u00e0 deux pas de tous les services. Caract\u00e9ristiques : *Certaines de nos unit\u00e9s poss\u00e8dent 2 salles de bains, renseignez-vous! - ...\n                        \n                            \n                            \n                            \n                        \n\n                        \n\n                        \n\n", "rental_info": "\n\n\nChemin des Quatre-Bourgeois\n                        \u00a0/\u00a0\n                        Rue De Villers\n?\n\n                            Chemin des Quatre-Bourgeois\n                            \u00a0/\u00a0\n                            Rue De Villers\n                         \n\n\n\n                        Pi\u00e8ces:\n                                                     3 1/2\n                    \n", "image_URL": "\n\n\n\n\n"}{"price": "\n                        \n                            \n                            \n                                \n                                \n                                    845,00\u00a0$\n                                    \n                                    \n                                    \n                                \n                                \n                            \n\n                            \n                                \n                                    \n\n\n\n\n", "title": "\n\n                            Loft 100% inclus - St-Jean, Manoir - VISITE VIRTUELLE POSSIBLE\n                        \n", "location": "\n\n                                        \n                                        \n                                            \n                                                Qu\u00e9bec\n                                            \n                                            \n                                        \n                                      \nIl y a moins de 2 heures\n", "date_posted": "Il y a moins de 2 heures", "description": "\n                        *VISITE VIRTUELLE POSSIBLE* Situ\u00e9 dans le quartier Saint-Jean-Baptiste, directement sur la rue St-Jean. Nombreux appartements de qualit\u00e9, style condos. Le locataire peut choisir celui qu'il pr\u00e9f\u00e8re! ...\n                        \n                            \n                            \n                                \n                            \n                            \n                        \n\n                        \n                            \n                                Nous offrons le service de visites virtuelles\n                            \n\n\n", "rental_info": "\n\n\nRue Saint-Jean\n                        \u00a0/\u00a0\n                        Rue F\u00e9lix-Gabriel-Marchand\n?\n\n                            Rue Saint-Jean\n                            \u00a0/\u00a0\n                            Rue F\u00e9lix-Gabriel-Marchand\n                         \n\n\n\n                        Pi\u00e8ces:\n                                                     1 \u00bd ou 2 \u00bd\n                    \n\n\nOptions suppl\u00e9mentaires\n\n", "image_URL": "\n\n\n\n\n"}{"price": "\n                        \n                            \n                            \n                                \n                                \n                                    650,00\u00a0$\n                                    \n                                    \n                                    \n                                \n                                \n                            \n\n                            \n                                \n                            \n                        \n                    ", "title": "\n\n                            Logement 3\u00bd LIBRE \u00e0 louer dans Charlesbourg\n                        \n", "location": "\n\n                                        \n                                        \n                                            \n                                                Qu\u00e9bec\n                                            \n                                            \n                                        \n                                      \nIl y a moins de 2 heures\n", "date_posted": "Il y a moins de 2 heures", "description": "\n                        Beau 3\u00bd R\u00c9NOV\u00c9, dans un demi sous-sol, LIBRE IMM\u00c9DIATEMENT, NON CHAUFF\u00c9, NON \u00c9CLAIR\u00c9, NON MEUBL\u00c9, 650$/ mois avec 1 chambre ferm\u00e9e, plancher de bois flottant, salle de bain compl\u00e8te en c\u00e9ramique avec ...\n                        \n                            \n                            \n                            \n                        \n\n                        \n\n                        \n\n", "rental_info": "\n\n\nAvenue 3e Ouest\n                        \u00a0/\u00a0\n                        Rue 42e Ouest\n?\n\n                            Avenue 3e Ouest\n                            \u00a0/\u00a0\n                            Rue 42e Ouest\n                         \n\n\n\n                        Pi\u00e8ces:\n                                                     3 1/2\n                    \n", "image_URL": "\n\n\n\n\n"}{"price": "\n                        \n                            \n                            \n                                \n                                \n                                    1\u00a0295,00\u00a0$\n                                    \n                                    \n                                    \n                                \n                                \n                            \n\n                            \n                                \n                                    \n\n\n\n\n", "title": "\n\n                            Beau loft neuf meubl\u00e9 au c\u0153ur du Vieux-Qu\u00e9bec \u2013 Colombier\n                        \n", "location": "\n\n                                        \n                                        \n                                            \n                                                Qu\u00e9bec\n                                            \n                                            \n                                        \n                                      \nIl y a moins de 2 heures\n", "date_posted": "Il y a moins de 2 heures", "description": "\n                        *VISITE VIRTUELLE POSSIBLE* Appartement \u00e0 aire ouverte enti\u00e8rement meubl\u00e9 situ\u00e9 au coeur du Vieux-Qu\u00e9bec, au coin de la rue Ste-Anne et de la rue Sainte-Ursule. \u00c0 quelques minutes \u00e0 pied de plusieurs ...\n                        \n                            \n                            \n                                \n                            \n                            \n                        \n\n                        \n                            \n                                Nous offrons le service de visites virtuelles\n                            \n\n\n", "rental_info": "\n\n\n                        Pi\u00e8ces:\n                                                     1 \u00bd ou 2 \u00bd\n                    \n\n\nOptions suppl\u00e9mentaires\n\n", "image_URL": "\n\n\n\n\n"}{"price": "\n                        \n                            \n                            \n                                \n                                \n                                    1\u00a0395,00\u00a0$\n                                    \n                                    \n                                    \n                                \n                                \n                            \n\n                            \n                                \n                                    \n\n\n\n\n", "title": "\n\n                            3 1/2 Osen - Meubl\u00e9 - Ste-Foy\n                        \n", "location": "\n\n                                        \n                                        \n                                            \n                                                Qu\u00e9bec\n                                            \n                                            \n                                        \n                                      \nIl y a moins de 2 heures\n", "date_posted": "Il y a moins de 2 heures", "description": "\n                        *VISITE VIRTUELLE POSSIBLE* Nouveau projet locatif dans Sainte-Foy. Complexe de 200 unit\u00e9s fra\u00eechement r\u00e9nov\u00e9es situ\u00e9 au 1017 rue Duchesneau, 3140, 3146 et 3150 rue France-Prime. Pr\u00e8s des services ...\n                        \n                            \n                            \n                            \n                        \n\n                        \n\n                        \n\n", "rental_info": "\n\n\nAvenue Duchesneau\n                        \u00a0/\u00a0\n                        Rue du Grand-Voyer\n?\n\n                            Avenue Duchesneau\n                            \u00a0/\u00a0\n                            Rue du Grand-Voyer\n                         \n\n\n\n                        Pi\u00e8ces:\n                                                     3 1/2\n                    \n\n\nOptions suppl\u00e9mentaires\n\n", "image_URL": "\n\n\n\n\n"}{"price": "\n                        \n                            \n                            \n                                \n                                \n                                    945,00\u00a0$\n                                    \n                                    \n                                    \n                                \n                                \n                            \n\n                            \n                                \n                                    \n\n\n\n\n", "title": "\n\n                            4 1/2 Le 41 - R\u00e9nov\u00e9 - Internet - Charlesbourg/Cit\u00e9-Limoilou\n                        \n", "location": "\n\n                                        \n                                        \n                                            \n                                                Qu\u00e9bec\n                                            \n                                            \n                                        \n                                      \nIl y a moins de 2 heures\n", "date_posted": "Il y a moins de 2 heures", "description": "\n                        *VISITE VIRTUELLE POSSIBLE* Nouveau projet locatif dans Limoilou / Charlesbourg. Le 41 est un immeuble de 23 logements qui offre un style de vie paisible et familial \u00e0 proximit\u00e9 du centre-ville de ...\n                        \n                            \n                            \n                            \n                        \n\n                        \n\n                        \n\n", "rental_info": "\n\n\nRue 41e Ouest\n                        \u00a0/\u00a0\n                        Avenue 4e Ouest\n?\n\n                            Rue 41e Ouest\n                            \u00a0/\u00a0\n                            Avenue 4e Ouest\n                         \n\n\n\n                        Pi\u00e8ces:\n                                                     4 1/2\n                    \n\n\nOptions suppl\u00e9mentaires\n\n", "image_URL": "\n\n\n\n\n"}{"price": "\n                        \n                            \n                            \n                                \n                                \n                                    700,00\u00a0$\n                                    \n                                    \n                                    \n                                \n                                \n                            \n\n                            \n                                \n                                    \n\n\n\n\n", "title": "\n\n                            2 1/2, Vieux-Qu\u00e9bec, Juillet ou  Octobre, Meubl\u00e9\n                        \n", "location": "\n\n                                        \n                                        \n                                            \n                                                Qu\u00e9bec\n                                            \n                                            \n                                        \n                                      \nIl y a moins de 2 heures\n", "date_posted": "Il y a moins de 2 heures", "description": "\n                        2 Logement disponibles, Juillet ou octobre situ\u00e9 au 79 rue St-Louis, Vieux-Qu\u00e9bec. 2 1/2 \u00e0 aire ouverte, -En plein cur de la vie active du Vieux-Qu\u00e9bec. - Situ\u00e9 au 1er ou 2e \u00e9tage. - Planchers de ...\n                        \n                            \n                            \n                            \n                        \n\n                        \n\n                        \n\n", "rental_info": "\n\n\n                        Pi\u00e8ces:\n                                                     1 \u00bd ou 2 \u00bd\n                    \n", "image_URL": "\n\n\n\n\n"}{"price": "\n                        \n                            \n                            \n                                \n                                \n                                    795,00\u00a0$\n                                    \n                                    \n                                    \n                                \n                                \n                            \n\n                            \n                                \n                                    \n\n\n\n\n", "title": "\n\n                            Loft meubl\u00e9 tout inclus - Vieux-Limoilou - 470 1\u00e8re avenue\n                        \n", "location": "\n\n                                        \n                                        \n                                            \n                                                Qu\u00e9bec\n                                            \n                                            \n                                        \n                                      \nIl y a moins de 2 heures\n", "date_posted": "Il y a moins de 2 heures", "description": "\n                        *VISITE VIRTUELLE POSSIBLE* Projet locatif dans le Vieux-Limoilou, au coin de la 1\u00e8re Avenue et de la 5e Rue. Au coeur d'un quartier vibrant, \u00e0 quelques minutes \u00e0 pied de la 3e Avenue, rivi\u00e8re ...\n                        \n                            \n                            \n                                \n                            \n                            \n                        \n\n                        \n                            \n                                Nous offrons le service de visites virtuelles\n                            \n\n\n", "rental_info": "\n\n\n                        Pi\u00e8ces:\n                                                     1 \u00bd ou 2 \u00bd\n                    \n\n\nOptions suppl\u00e9mentaires\n\n", "image_URL": "\n\n\n\n\n"}{"price": "\n                        \n                            \n                            \n                                \n                                \n                                    825,00\u00a0$\n                                    \n                                    \n                                    \n                                \n                                \n                            \n\n                            \n                                \n                                    \n\n\n\n\n", "title": "\n\n                            Loft neuf tout inclus - Saint-Jean-Baptiste- 95 St-Jean\n                        \n", "location": "\n\n                                        \n                                        \n                                            \n                                                Qu\u00e9bec\n                                            \n                                            \n                                        \n                                      \nIl y a moins de 2 heures\n", "date_posted": "Il y a moins de 2 heures", "description": "\n                        *VISITE VIRTUELLE POSSIBLE* Situ\u00e9 dans le quartier Saint-Jean-Baptiste, directement sur la rue St-Jean. Nombreux appartements de qualit\u00e9 style condos. Le locataire peut choisir celui qu'il pr\u00e9f\u00e8re! ...\n                        \n                            \n                            \n                                \n                            \n                            \n                        \n\n                        \n                            \n                                Nous offrons le service de visites virtuelles\n                            \n\n\n", "rental_info": "\n\n\n                        Pi\u00e8ces:\n                                                     1 \u00bd ou 2 \u00bd\n                    \n\n\nOptions suppl\u00e9mentaires\n\n", "image_URL": "\n\n\n\n\n"}{"price": "\n                        \n                            \n                            \n                                \n                                \n                                    970,00\u00a0$\n                                    \n                                    \n                                    \n                                \n                                \n                            \n\n                            \n                                \n                            \n                        \n                    ", "title": "\n\n                            5 \u00bd internet, chauff\u00e9 & \u00e9clair\u00e9, limite Limoilou Beauport\n                        \n", "location": "\n\n                                        \n                                        \n                                            \n                                                Qu\u00e9bec\n                                            \n                                            \n                                        \n                                      \nIl y a moins de 2 heures\n", "date_posted": "Il y a moins de 2 heures", "description": "\n                        ***Libre 1er juillet 2022*** - chauff\u00e9 - \u00e9clair\u00e9 - internet wifi - entr\u00e9e laveuse-s\u00e9cheuse - stationnement d\u00e9neig\u00e9 - Non-Fumeur L\u2019immeuble est pr\u00e8s du C\u00e9gep Limoilou et de l\u2019\u00e9cole Fierbourg. ...\n                        \n                            \n                            \n                            \n                        \n\n                        \n\n                        \n\n", "rental_info": "\n\n\nAvenue D'Estimauville\n                        \u00a0/\u00a0\n                        Rue \u00c9vang\u00e9line\n?\n\n                            Avenue D'Estimauville\n                            \u00a0/\u00a0\n                            Rue \u00c9vang\u00e9line\n                         \n\n\n\n                        Pi\u00e8ces:\n                                                     5 1/2\n                    \n", "image_URL": "\n\n"}{"price": "\n                        \n                            \n                            \n                                \n                                \n                                    1\u00a0156,00\u00a0$\n                                    \n                                    \n                                    \n                                \n                                \n                            \n\n                            \n                                \n                            \n                        \n                    ", "title": "\n\n                            Beau Grand 3 1/2 Hydro inclus \n\n                        \n", "location": "\n\n                                        \n                                        \n                                            \n                                            \n                                                Ville de Qu\u00e9bec\n                                            \n                                        \n                                      \nIl y a moins de 3 heures\n", "date_posted": "Il y a moins de 3 heures", "description": "\n                        Cession de bail 1er juillet 2022 Juillet pay\u00e9 \u00e0 50% Libre 27 juin Style Condo, secteur Montcalm Au 7e \u00e9tage orientation sud Animaux accept\u00e9s (chiens sous approbation de la direction) Ascenseur Grand ...\n                        \n                            \n                            \n                            \n                        \n\n                        \n\n                        \n\n", "rental_info": "\n\n\nChemin Sainte-Foy\n                        \u00a0/\u00a0\n                        Avenue D\u00e9sy\n?\n\n                            Chemin Sainte-Foy\n                            \u00a0/\u00a0\n                            Avenue D\u00e9sy\n                         \n\n\n\n                        Pi\u00e8ces:\n                                                     3 1/2\n                    \n", "image_URL": "\n\n\n\n\n"}{"price": "\n                        \n                            \n                            \n                                \n                                \n                                    912,00\u00a0$\n                                    \n                                    \n                                    \n                                \n                                \n                            \n\n                            \n                                \n                            \n                        \n                    ", "title": "\n\n                            4 1/2 Myrand 2 Compl\u00e8tement R\u00e9nov\u00e9 Promo 1 Mois Gratuit\n                        \n", "location": "\n\n                                        \n                                        \n                                            \n                                                Qu\u00e9bec\n                                            \n                                            \n                                        \n                                      \nIl y a moins de 3 heures\n", "date_posted": "Il y a moins de 3 heures", "description": "\n                        Bienvenue aux promenades \u00e0 Myrand. Nous poss\u00e9dons plusieurs appartements \u00e0 louer \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de l'Universit\u00e9 Laval, pr\u00e8s du centre-ville de Qu\u00e9bec, \u00e0 proximit\u00e9 des services de transport en commun et des ...\n                        \n                            \n                            \n                            \n                        \n\n                        \n\n                        \n\n", "rental_info": "\n\n\n                        Pi\u00e8ces:\n                                                     4 1/2\n                    \n", "image_URL": "\n\n\n\n\n"}{"price": "\n                        \n                            \n                            \n                                \n                                \n                                    1\u00a0045,00\u00a0$\n                                    \n                                    \n                                    \n                                \n                                \n                            \n\n                            \n                                \n                                    \n\n\n\n\n", "title": "\n\n                            3 1/2 OSEN semi-meubl\u00e9 - Ste-Foy - Internet et eau chaude inclus\n                        \n", "location": "\n\n                                        \n                                        \n                                            \n                                                Qu\u00e9bec\n                                            \n                                            \n                                        \n                                      \nIl y a moins de 3 heures\n", "date_posted": "Il y a moins de 3 heures", "description": "\n                        *VISITE VIRTUELLE POSSIBLE* Nouveau projet locatif dans Sainte-Foy. Complexe de 200 unit\u00e9s situ\u00e9 au 1017 rue Duchesneau, 3140, 3146 et 3150 rue France-Prime. Pr\u00e8s des services tels que les galeries ...\n                        \n                            \n                            \n                            \n                        \n\n                        \n\n                        \n\n", "rental_info": "\n\n\n                        Pi\u00e8ces:\n                                                     3 1/2\n                    \n\n\nOptions suppl\u00e9mentaires\n\n", "image_URL": "\n\n\n\n\n"}{"price": "\n                        \n                            \n                            \n                                \n                                \n                                    995,00\u00a0$\n                                    \n                                    \n                                    \n                                \n                                \n                            \n\n                            \n                                \n                                    \n\n\n\n\n", "title": "\n\n                            Beau 2 1/2 meubl\u00e9 et tout inclus \u2013 254 St-Jean\n                        \n", "location": "\n\n                                        \n                                        \n                                            \n                                                Qu\u00e9bec\n                                            \n                                            \n                                        \n                                      \nIl y a moins de 3 heures\n", "date_posted": "Il y a moins de 3 heures", "description": "\n                        *VISITE VIRTUELLE POSSIBLE* Appartement enti\u00e8rement meubl\u00e9 situ\u00e9 dans un superbe projet locatif sur la rue St-Jean et tout pr\u00e8s de l'avenue Cartier. Grande proximit\u00e9 de tous les services: autobus, ...\n                        \n                            \n                            \n                                \n                            \n                            \n                        \n\n                        \n                            \n                                Nous offrons le service de visites virtuelles\n                            \n\n\n", "rental_info": "\n\n\nRue D'Aiguillon\n                        \u00a0/\u00a0\n                        Rue Sutherland\n?\n\n                            Rue D'Aiguillon\n                            \u00a0/\u00a0\n                            Rue Sutherland\n                         \n\n\n\n                        Pi\u00e8ces:\n                                                     1 \u00bd ou 2 \u00bd\n                    \n\n\nOptions suppl\u00e9mentaires\n\n", "image_URL": "\n\n\n\n\n"}{"price": "\n                        \n                            \n                            \n                                \n                                \n                                    1\u00a0895,00\u00a0$\n                                    \n                                    \n                                    \n                                \n                                \n                            \n\n                            \n                                \n                                    \n\n\n\n\n", "title": "\n\n                            Beau 3 1/2 sur la Grande All\u00e9e - 100% meubl\u00e9 et tout inclus\n                        \n", "location": "\n\n                                        \n                                        \n                                            \n                                                Qu\u00e9bec\n                                            \n                                            \n                                        \n                                      \nIl y a moins de 3 heures\n", "date_posted": "Il y a moins de 3 heures", "description": "\n                        *VISITE VIRTUELLE POSSIBLE* Magnifique projet locatif dans le prestigieux Claridge, \u00e9difice patrimonial \u00e0 l'angle de l'avenue Turnbull. Localisation exceptionnelle \u00e0 quelques pas des Plaines ...\n                        \n                            \n                            \n                            \n                        \n\n                        \n\n                        \n\n", "rental_info": "\n\n\nGrande All\u00e9e Est\n                        \u00a0/\u00a0\n                        Avenue Turnbull\n?\n\n                            Grande All\u00e9e Est\n                            \u00a0/\u00a0\n                            Avenue Turnbull\n                         \n\n\n\n                        Pi\u00e8ces:\n                                                     3 1/2\n                    \n\n\nOptions suppl\u00e9mentaires\n\n", "image_URL": "\n\n\n\n\n"}{"price": "\n                        \n                            \n                            \n                                \n                                \n                                    1\u00a0195,00\u00a0$\n                                    \n                                    \n                                    \n                                \n                                \n                            \n\n                            \n                                \n                                    \n\n\n\n\n", "title": "\n\n                            ilo+ St-Jean - Loft meubl\u00e9 avec balcon - Unit\u00e9 Martello\n                        \n", "location": "\n\n                                        \n                                        \n                                            \n                                                Qu\u00e9bec\n                                            \n                                            \n                                        \n                                      \nIl y a moins de 3 heures\n", "date_posted": "Il y a moins de 3 heures", "description": "\n                        *VISITE VIRTUELLE POSSIBLE* Nouveau projet locatif de 135 unit\u00e9s dans Montcalm / Saint-Jean-Baptiste, avec entr\u00e9es sur les rues Lockwell et Saint-Jean. Espaces communs remarquables: piscine ...\n                        \n                            \n                            \n                                \n                            \n                            \n                        \n\n                        \n                            \n                                Un milieu de vie simplement \u00e0 la hauteur\n                            \n\n\n", "rental_info": "\n\n\nRue Saint-Jean\n                        \u00a0/\u00a0\n                        Rue Sutherland\n?\n\n                            Rue Saint-Jean\n                            \u00a0/\u00a0\n                            Rue Sutherland\n                         \n\n\n\n                        Pi\u00e8ces:\n                                                     1 \u00bd ou 2 \u00bd\n                    \n\n\nOptions suppl\u00e9mentaires\n\n", "image_URL": "\n\n\n\n\n"}{"price": "\n                        \n                            \n                            \n                                \n                                \n                                    1\u00a0187,00\u00a0$\n                                    \n                                    \n                                    \n                                \n                                \n                            \n\n                            \n                                \n                            \n                        \n                    ", "title": "\n\n                            5 1/2 Myrand 2 Compl\u00e8tement R\u00e9nov\u00e9 Promo 1 Mois Gratuit\n                        \n", "location": "\n\n                                        \n                                        \n                                            \n                                                Qu\u00e9bec\n                                            \n                                            \n                                        \n                                      \nIl y a moins de 3 heures\n", "date_posted": "Il y a moins de 3 heures", "description": "\n                        Bienvenue aux promenades \u00e0 Myrand. Nous poss\u00e9dons plusieurs appartements \u00e0 louer \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de l'Universit\u00e9 Laval, pr\u00e8s du centre-ville de Qu\u00e9bec, \u00e0 proximit\u00e9 des services de transport en commun et des ...\n                        \n                            \n                            \n                            \n                        \n\n                        \n\n                        \n\n", "rental_info": "\n\n\n                        Pi\u00e8ces:\n                                                     5 1/2\n                    \n", "image_URL": "\n\n\n\n\n"}{"price": "\n                        \n                            \n                            \n                                \n                                \n                                    1\u00a0095,00\u00a0$\n                                    \n                                    \n                                    \n                                \n                                \n                            \n\n                            \n                                \n                                    \n\n\n\n\n", "title": "\n\n                            3 1/2 Le 41 - 100% meubl\u00e9 - Secteur Charlesbourg/Cit\u00e9-Limoilou\n                        \n", "location": "\n\n                                        \n                                        \n                                            \n                                                Qu\u00e9bec\n                                            \n                                            \n                                        \n                                      \nIl y a moins de 3 heures\n", "date_posted": "Il y a moins de 3 heures", "description": "\n                        *VISITE VIRTUELLE POSSIBLE* Nouveau projet locatif dans Limoilou / Charlesbourg. Le 41 est un immeuble de 23 logements qui offre un style de vie paisible et familial \u00e0 proximit\u00e9 du centre-ville de ...\n                        \n                            \n                            \n                            \n                        \n\n                        \n\n                        \n\n", "rental_info": "\n\n\n                        Pi\u00e8ces:\n                                                     3 1/2\n                    \n\n\nOptions suppl\u00e9mentaires\n\n", "image_URL": "\n\n\n\n\n"}{"price": "\n                        \n                            \n                            \n                                \n                                \n                                    1\u00a0145,00\u00a0$\n                                    \n                                    \n                                    \n                                \n                                \n                            \n\n                            \n                                \n                                    \n\n\n\n\n", "title": "\n\n                            ilo+ St-Jean - Haute-ville - Loft Salaberry, meubl\u00e9, tout inclus\n                        \n", "location": "\n\n                                        \n                                        \n                                            \n                                                Qu\u00e9bec\n                                            \n                                            \n                                        \n                                      \nIl y a moins de 3 heures\n", "date_posted": "Il y a moins de 3 heures", "description": "\n                        *VISITE VIRTUELLE POSSIBLE* Nouveau projet locatif de 135 unit\u00e9s dans Montcalm / Saint-Jean-Baptiste, avec entr\u00e9es sur les rues Lockwell et Saint-Jean. Espaces communs remarquables: piscine ...\n                        \n                            \n                            \n                                \n                            \n                            \n                        \n\n                        \n                            \n                                Un milieu de vie simplement \u00e0 la hauteur\n                            \n\n\n", "rental_info": "\n\n\nRue Saint-Jean\n                        \u00a0/\u00a0\n                        Rue Sutherland\n?\n\n                            Rue Saint-Jean\n                            \u00a0/\u00a0\n                            Rue Sutherland\n                         \n\n\n\n                        Pi\u00e8ces:\n                                                     1 \u00bd ou 2 \u00bd\n                    \n\n\nOptions suppl\u00e9mentaires\n\n", "image_URL": "\n\n\n\n\n"}{"price": "\n                        \n                            \n                            \n                                \n                                \n                                    1\u00a0595,00\u00a0$\n                                    \n                                    \n                                    \n                                \n                                \n                            \n\n                            \n                                \n                                    \n\n\n\n\n", "title": "\n\n                            Immense 4 \u00bd style condo meubl\u00e9 - Charest Ouest - Demers\n                        \n", "location": "\n\n                                        \n                                        \n                                            \n                                                Qu\u00e9bec\n                                            \n                                            \n                                        \n                                      \nIl y a moins de 3 heures\n", "date_posted": "Il y a moins de 3 heures", "description": "\n                        *VISITE VIRTUELLE POSSIBLE* Superbe projet locatif au coeur de Saint-Roch/Saint-Sauveur, pr\u00e8s de l'intersection des boulevards Charest Ouest et Langelier. Localisation exceptionnelle \u00e0 1 minute \u00e0 ...\n                        \n                            \n                            \n                                \n                            \n                            \n                        \n\n                        \n                            \n                                Nous offrons le service de visites virtuelles\n                            \n\n\n", "rental_info": "\n\n\nBoulevard Charest Ouest\n                        \u00a0/\u00a0\n                        Rue Hermine\n?\n\n                            Boulevard Charest Ouest\n                            \u00a0/\u00a0\n                            Rue Hermine\n                         \n\n\n\n                        Pi\u00e8ces:\n                                                     4 1/2\n                    \n\n\nOptions suppl\u00e9mentaires\n\n", "image_URL": "\n\n\n\n\n"}